美國反侵班左膠已經反到痴左線

但最後終於清理番

噴下油好痴線咩...

其實美國民意開始變 d人開始覺得唔正常
見侵d貼文 完全體會到咩叫敵進我退

買定花生

連黑人鋪頭都搶
本身成件事都自相矛盾

你話白人打壓你，你咪搶白人公司囉
搶完再分番比窮人，咁先係識玩
搶埋支持BLM既鋪頭，根本痴撚咗線